用開Android,轉用iphone點適應

想出部8黎玩下

用得耐就會適應

無錯

咁易用

iphone專比弱智用你都唔識

智能手機一開始都無人教，你又識用？